[電腦白痴] 唔識用moon

寫就話建議1920*1080
但係套用之後個moon會留左邊
即係好似咁
如果用暫時最適合個個1680*1050就睇得順 但係始終有啲拉撗咗嘅感覺
1600*900就更加唔洗講
有冇人救下我

建議個度

amd display card?

起 amd 設定個到有得教

拉去0 就ok

較番1920*1080
之後㩒個moon個auto掣

邊度係amd設定

寫住不可用

自己搵下graphic card setting 縮放設定之類

咁有冇辦法搞掂auto setting個度？

唔知邊個先啱

我愛你巴打